食嘢果陣會唔會瘋狂抺嘴？

我通常一食嘢就拎定紙巾喺手，一路食一路抺嘴，尤其係食辣嘢或者多醬多汁嘅嘢果陣，試過俾fd話似女人

一路舔閪一路抹咀